Keep fit 減肥，中午係街食咩好

有咩建議

食啲少油少糖既
可以打包分2次食
好似話有幫助

謝
譬如走油牛丸米粉如何